睇完所有條文 最大隱憂係國安人員

佢寫撚到國安完全可以無視所有法律限制做野
哩個根本唔撚係現代社會既執法機構
隨時 你拖著條女行過唔小心撞撚到條大陸人 佢睇中你條女 加想玩9你
CALL人玩輪J再打撚到你仆街屈你入刪
係咁既條件下無任何人同組織可以插手

曾幾何時周永康時代大陸有個叫610辦公室就係咁上下
🙃果十年超大量人口失蹤同埋多左極大量器宮移植買賣

輪J !?

已經有上千個係香港